女仔間唔時一句半句粗口會加分 但太多會減好多分

同意嗎？

鮑姐講粗口?

鮑姐有講過粗口？

鮑姐

鮑姐講唔講粗口都滿分

唔講粗口嘅會扣分

鮑姐做咩都加分啦

去到另一個層次

好多以為自己真性情
爛口就爛口啦

粗口十分流利